想問下1.5億法國新星係巴塞踢成點

係咪入左10球 加10 個助攻？

淨係知無踢波 10個星期

唔通係秘物武器

又傷左啦

種族歧視呀? 屌你老母

呢pat野1.5億
古天奴起碼兩億啦

踢到10場未

啱啱又傷左，多仔執到了

睇巴塞精華都知條友有幾垃圾

我唔信

佢d fake 真心勁

賤種朗 入球率勁過佢1.82%

保連奴先值1.5億